有冇覺得徐少華又煩又廢

聽緊訪問老燒嗰節目

條友成日好普通既野就當發現新大陸咁係咁講

佔中十死士